On a codé chaque lettre K,A,N,G,O,U,R par un chiffre. Quand les chiffres sont rangés par ordre croissant, on obtient \og\ AGKNORU\fg\ (c'est l'ordre alphabétique). Quel est le plus grand nombre qui puisse être le codage du mot \og\ KANGOUROU\fg ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 987654321
  \item 987654354
  \item 436479879
  \item 536479879
  \item 597354354
  \end{enumerate}
\end{multicols}